Tesla有望成為首個沽空金額達200億美元的股票

〔財經頻道／綜合報導〕美國電動車大廠特斯拉（Tesla）向來是投資人又愛又恨的公司，追買的人多、放空的人自然也不少。數據研究公司S3 Partners便計算，現在特斯拉的做空部位已達到199.5億美元（約新台幣5888.1億元），有望成為首支突破200億美元（約新台幣5902.9億元）關卡的股票。

.......

空頭不死,股價不跌
空頭一死,股價爆升
空頭死盡,泡沬爆破

今個月22號空軍死期，Q2賺到一蚊就入S&P500 到時挾到2000就好笑😅

對上一次沽空大股嬴係幾時…？
我當係燈…

咪上次熔斷

個死期點計？ 期結？